Версия пыхи: 8.1

Перед запуском программы:
1. Подтянуть зависимости
2. Запустить миграцию ("php artisan migrate")
3. Запустить сиды ("php artisan db:seed") (наспамит места отдыхов)

Эндпоинты:

I. Аутентификация:
1. Registration: POST http://localhost:8000/auth/register (на вход ожидается JSON {email (уникальный), password})
2. Login: POST http://localhost:8000/auth/login (на вход ожидается JSON {email, password})
3. Logout: POST http://localhost:8000/auth/logout

   После прохождения аутентификации, выдадут bearer_token, с ним ходим по эндпоинтам, без него не пускают :(
   (В постмане уже встроен скрипт, который вытащит токен и вставит его во все тесты)

II. Места для отдыхов:
1. Получить все места: GET http://localhost:8000/resorts
2. Получить wishlist авторизованного юзверя (под которым зашли): GET http://localhost:8000/resorts/myresorts
3. Добавить авторизованному юзверу место отдыха в wishlist: PATCH http://localhost:8000/resorts/{resortId}
4. Посмотреть wishlist другого пользователя: GET http://localhost:8000/resorts/users/{userId}

Прочее:

В принципе, я сделал все задачи со звёздочкой, ER-диаграмма лежит в корне проекта под названием "ENTITY_RELATION_DIAGRAM.png",
postman тесты лежат там же, аутентификация запилена.
 
Единственный момент, как-то Docker containers барахлят (отказывается подниматься fpm container), буду рад узнать, в чём дело,
я вообще с джавы пришел, там джарник собрал, в контейнер забросил, добавил образ, порты наружу пробросил и всё работает,
а здесь это на порядок интереснее устроено (возможно что-то с директориями в 'volumes' напутал), дедлайн правда уже подошел,
пришлось сдать, что было ¯\_(ツ)_/¯

Работу выполнил: Арбузов Михаил
